太興集團 6811

今日上市

未撚開已經要蝕

2.17？

1.49

1.4笑撚死

1.5
係真即掃佢10萬股

淨係見到個廣告都唔撚開胃啦

2.48

2.48 開

btw....我抽翰森所以冇錢抽太興.....但翰森仆街.....傷5倍

屌 有無咁弱呀

抽左隔離嘉濤,一樣中招

抽唔中翰森唔知應該開心定唔開心

咁大隻，呢個時間中，好驚

我都咁諗 不過中咗一手太興

屌
strong hold

ironman 都救唔到

算啦。。

就到2.7了

上多少少都想走琴日隻中煙又早走左，無高追到

抽都on9香港人唔撚會食

回上市價ok?

7蚊換佢1蚊資產買黎都傻 又唔係高增長獨市生意